黎智英助手: 「特朗普」與「香港示威」可能係俾華爾街日報抹黑

華爾街日報今日報導: Donald Trump要求美國官員對「香港示威」的發言要保持克制

黎智英親蜜助手Mark Simon一向超級支持Donald Trump.

Mark Simon話華爾街日報既報導可能係fake news. 最大問題: 華爾街日報那篇報導唔只又幫中共洗白, 又將現在既「香港示威」老屈成「港獨革命」.
但Mark Simon認為唔可以忽略呢D疑似fake news, 因為呢D疑似fake news會累死香港.

之前既討論

特朗普: 美國官員對「香港示威」的發言要保持克制

華爾街日報立場係點
邊個負責寫篇文既?

華爾街日報 - 親商, 金主跟fox news相同

邊個負責寫篇文既? Vivian Salama

大家唔好睇小中共嘅滲透

佢地啲仆街正街野唔做
哪渣招就好撚勁

光復香港

我就打死唔信全世界會由得香港死
香港個股市 樓市 有無數咁多億全世界所有國家都有份
只要香港一死 有一個國家可以唔受影響

冇一個

肥佬黎助手Mark Simon係共和黨人

黎智英部分捐獻是由其左右手Mark Simon當「中間人」送出，同時擁壹傳媒動畫有限公司商務總監、壹傳媒發言人及黎智英助手等多重角色的Mark Simon，被指與美國共和黨關係密切，更曾經在美國海軍擔當情報工作，身份特殊。

Mark Simon被踢爆是美國政界在香港的「代理人」之一，以美國共和黨香港支部主席身份，多年來代表黎智英向香港反對派政黨以至美國政治組織捐出「獻金」。Foxy外洩文件就曾顯示，黎智英透過Mark Simon送出二百萬元銀行本票給時任公民黨黨魁余若薇。有報道指，Mark Simon表面上是壹傳媒集團一名高層，但消息透露他的父親在美國政府工作，他本人亦在美國海軍服役，專門做情報工作，退役後來港從商加入美國商會，只是他以商人之名掩飾其敏感政治身份。

好阿 搞好多人都想搞港獨架
未成氣候炸屌佢老母

如果被屈成「港獨革命」, 香港抗爭會流失絕大部分國際支持 (好似加泰咁)

以正視聽
推

剛比亞表示無影響

美國大把老屈侵侵既fake news
cnn不在講
就算成單通俄門都係查極都冇野查到可以整走侵
呢單係假都唔奇

睇報導不如睇行動，國會要過香港人權及民主法案，侵侵有冇出過聲干預？副總統同國務卿高調見肥佬黎，唔通又係呢兩條友自把自為？

中共一早滲透咗大量外媒啦，泛民同成班打友吹淡美國同國際支援，就係想你低估香港嘅國際地位，自斷最有力嘅一條進路

的確係港獨革命喎

泛民金主肥佬黎助手Mark Simon係共和黨人, 肥佬黎係美國見既人全撚部係共和黨人.

想屈泛民攪分化前, 唔該先做fact check

如果而家公開自認係「港獨革命」, Donald Trump會即時公開反對香港示威

(Donald Trump都公開反對加泰獨立運動)

睇到自己咁重識玩個d神早係新加坡插左棋

認真諗下就知咩事
肥佬黎高調見彭斯蓬佩奧
已經係signal
Wsj呢d華爾街打手 收左幾多中共錢就唔講啦

我就信侵侵多過淋病同Winnie既

CNN bbc wsj出曬名偏幫權貴架啦

我淨係記得佢收錢開個專欄幫中國打飛機
俄羅斯都好似有
垃圾

戴頭盔先

CNN bbc幫左香港唔少

中國官媒 點名炮轟《蘋果日報》,《CNN》,《紐約時報》,《BBC》

WSJ經常無證據欺騙讀者搏noise
詳情可參加佢屈pewdiepie支持nazi

trump trump 點會放過你支那
等佢連任埋你哋就仆街啦

推

One of the senior administration officials said the White House expects China to honor its commitments to the people of Hong Kong, but wouldn’t outwardly express support for the pro-independence movement.
老屈港獨

咪係
美國係唔出手 點會咁高調啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

新加坡冇地產玩

push

華爾街親共眾所周知。

華爾街就肯定親共
但華爾街等唔等於華爾街日報先

絕對認同，外國媒體、機構、團體都有親共分子或者特務。中共最叻就係呢樣嘢！